行動不便人士

聽日應該好多人都行動不便

記得帶多幾枝硬淨少少既拐杖唔係唔見左冇得用呀

人多好易撞甩手嫁嘛

聽日我都傷殘一日體驗下行動不便人士既苦處

推